[突發] 東鐵線九龍塘站有人墮軌

服務延誤